深水埗飲食專欄 唔洗上Openrice 唔洗問朋友 問我啦！

住左廿幾年 都食得七七八八
有咩餐廳開就會走去試
區外人成日黎深水埗食野 覺得好多好西
其實假嘅 劣食就多
想知邊間好食 唔好食 我黎答你啦！

每個人口味唔同 唔岩食下次食第間 唔好屌我

訓唔著 睇下有無人吹下飲食經

炳記牛牛 焗飯劣食

以前中學窮果陣食過一次同埋隔離兩間鋪果間乜乜壽司 難食到想嘔出黎
巴打想食焗飯 附近五分鐘內路程 可以食合興旺 不過睇時間做人 六點就閂門

深水埗我只去食合益泰，如果無位我會企街食都唔食其他餐廳

師兄識食 佢個生炸雞翼薯條 抵到 兩隻大翼 正呀屌
啲焗飯 小炒 咖哩 就算啲扒飯 都好食 最重要係平！

點睇燒鵝大王

文記辣魷魚

腸粉真係吹大左 係唔錯但唔值得排到咁 企係度食辛苦左小小呀師兄 如果你企係度食Ok ge
石硤尾街市入面有間隱世腸粉店 做到三四點就閂 唔係日日開 一蚊一條 啲麻醬特別好食 仲賣埋砵仔糕 好過垃圾坤記 十蚊三舊 一流

甜品得唔得
最近新開有間叫甜圓坊，想試但好撚多人排
不過好似都係一般貨仔

深水埗jj ，最近屋企食大師傅
日本野你覺得邊度好食，三上太貴

拿 早餐沙牛面 一定要食叉燒大王 同 寶德 地址你Google啦 都係黃金附近 其他狗也不屌

點睇燒鵝大王
點睇鹿兒島

我唔係深水埗人，之前去過長發食鼓油皇撈麵，真心好普通 啲人吹到話全香港最好食既鼓油皇撈麵 仲要唔平，一碗好細(一個蝦子麵size)，淨麵冇餸都$32，我一個女仔食都唔飽 食返劉森記好過
Ching有冇邊間介紹？我乜都會試

唔好啦師兄 佢啲燒鵝 肥到層脂肪多到... 深水埗食鵝無間得 如果你好手神佢畀到啲靚位你都還好 但真係太油太油啦

西九入面食野個層d野食點睇

另外康瑞涼茶幾正

茶記夜晚食小菜budget $100 per head有乜推介？唔好太up dup果啲

普通 又係吹大左 你試下文記斜對面 有間粥面店 黃昏時間 外面有賣魷魚 你試過就知咩叫好食

Strong post leave name

宗像屋有冇試 ，覺得性價比太低
金太郎呢啲垃圾就唔好多講，樓面全部譚仔阿姐，廚房就係大陸阿叔，污糟到仆街

全部垃圾 得一間屌得過 甜入心
同埋南昌街往石硤尾方向有條隧道 斜路位有間涼茶鋪 好細間 藥房隔離 果度有賣少量糖水 同 芝麻糕 雞屎籐 等等 真係好食

打住舊式快餐店嘅垃圾

燒鵝大王上面講左 想食燒味飯去隔離街食 叉燒大王
鹿兒島我細個好鐘意食 但佢一路無進步 愈黎愈難食 唔會再幫襯 又細牒 係細細間有日本風味 一家人開的

邊間餃子係ok架？

有無好味既壽司刺身 抵食既 推薦

大師傅ok ge 又唔太貴 有時晚飯唔知食咩都去幫襯下

唔好係深水埗食日本野啦 可以試下青山道內街整車果邊 有一兩間居酒屋 我厭貴無試過 你可以睇睇

高高酒家 不二推介 其他唔好提

西九有間新開叫 自家廚房 啲野都幾撚手 你可以試下 但晚餐偏貴 其他果啲唔好提 唉

又係吹大左 幾十蚊食碗豉油撈面 傻的嗎 果間野啲野食全部唔得 唔好再幫襯 想食牛腩我淨係推薦一間 叫嵩記

點睇鍾記？

茶記冇間掂？

我唔食生野 經過一陣臭腥味 想嘔

我唔食生野 等其他巴絲答你

一行入舖 地下層油可以溜冰

山東餃子 無其他 你食過就明

屌 唔怪得晏晝多左啲後生仔食扒...

唔係呀 全旺... 同人爭食爭到傻 啲料究極垃圾
任食睇你想食雞煲定打邊爐
打邊爐我最近發現 稻香830後 138$一位任食 質素真心唔錯 有任食海蝦

寶德 佢晚飯食小菜 好食過好多飯店 必食小炒王

邊間 未食過

巴打有冇試過元州街間森記 開左一年左右 經常有$15 tea仲送野飲 好抵屌 成日去食 質素冇得期望高 係一般下午茶 不過平到我見到都呆左

留名 附近返工

佢個沙牛 好香嘅花生醬味 好正

東京街果間？一時醒唔起元洲街邊間森記

慘 食晏多人到...

小炒 大排檔 打冷 邊間掂
愛文生 萬發?

天線塞B來留名

行遠少少食新華啦

有粉麵生滾粥嗰間？
豬潤粥正呀

愛文生終極垃圾 唔好聽人講話咩有獲氣好火候好正 普通到不得了 坐得又辛苦
萬發Ok 但唔好去寶血果邊果間 去新開係福華街果間 啲野撚手啲 必食炸雪菜啫啫芥蘭煲

其實小炒 可以試下高高 寶德 金豪 呢三間係深水埗我嘅小菜三甲

打冷無間得 伏伏伏伏伏

唔好比佢個舊裝修呃到你以為好食喎 好普通

係 佢個生滾粥一流 花膠粥
有間隱世阿伯火水爐宵夜生滾粥 有無人知我講咩

喺邊個位置，好鍾意食砵仔糕想去買

係呀 東京街元州街交界 公廁對面

上次叫碗湯麵佢加咗3隻甲由落去仲要唔洗錢
真爽

石硤尾街市 入面有唯一一間賣玩具店 係佢對面 你去到問看更就知 我形容唔到個位置畀你聽 我唔食有豆嘅 佢果度成日都有無豆畀我揀

BUGERMAN

果間好搞笑 有個咩伊比利亞叉燒飯 成舊水碗 懶係野咁 ...果間野試過晚飯 我覺得不行 佢門口啲Poster吹到個大廚好勁

三上難食到仆街

點睇川味美食

聚友呢?

無 唔好係深水埗搵Cafe同日本野食
你只會得到失望兩個字
我無聊試左幾間 啲後生仔開 好難食 唔識煮野食同沖咖啡唔好開鋪 好無...

幾好食都無用 大熱天時...你逼埋我果份

終於執左油站果間 等緊另一間執埋

求好食西多
難得返香港想食返d local野

啲高登仔一眾好評 我真係覺得好難食... 個湯又無味
啲送又難食
你想食呢啲野 去隔離街食 雲桂坊 你會知道咩叫好食嘅米線 必食麻辣豬耳 豬扒 肥牛 麻辣多蔥

想問以前間上海菜點解咁好生意都無再做？
好想再食

無下次 打住客家菜嘅名堂 煮埋啲垃圾出黎 成間鋪都無人 吉嘅 就執架啦

維記 佢個西多真係幾好食
不過老實間間都差唔多 自己整都係果個味

薯粉有冇推介？

點睇圓方水餃

甜品你睇返上小小我有介紹一間
其他都好伏 又貴又懶係特色都唔知做乜鳩

福華街萬發好似燒左
附近返工留名

食辣野呢？

屌啦 垃圾佢啲餃 唔好比雜誌老點你 佢個咩魚湯餃 垃圾 無魚湯味 個餃垃圾 食山東餃子啦 你會知咩叫好食嘅水餃

蕃茄蟹膏湯濛ok 嗎

北河街有間食點心無得輸，唔記得叫咩名，但真心好食，只係要等耐少少

老實講 好多人屌傷心酸辣粉 但我真係好鐘意食酸辣粉 我食左香港好多間 佢真係最好食嘅一間 但愈黎愈貴愈黎愈細碗

反正都唔食佢 由佢啦

今晚去左西九龍廣場七樓食拉麵 點睇

無咩邊間好食 自從返左大陸食辣野之後 係深水埗都無咩邊間覺得好食 真係食就試下重口味啦 有某啲野都幾好食嘅

我請你飲啦 唔好再支持啲垃圾餐廳 無心煮唔好開

又一間比雜誌吹大嘅餐廳 佢呢間人又多位又少 排都排死你 佢啲小食係Ok 最唔Ok係佢個粉呀...

咁板上呢

今晚即興，下次會試

你講果三間有邊味餸值得推介

邊間 有好幾間 間間食落都差唔多 無咩分別

無食過 次次就唔岩時間食 但聽朋友講 好普通 又係吹大左 唔洗特登去食

煲仔飯果間真係幾好食 又抵又多選擇 好過老廟班臭閪煲仔飯

唔好啦 又係雜誌出吹黎架咋 唔好曬錢 我岩岩都講左唔小餐廳 食果啲都唔好食呢個

川味幼薯好食喎

老表雲吞麵 樓主點睇
細個日日食 而家會特登番黎食

common rm and co 呢

圓方餃子?

呢間我成日食都過得去

虎沙燒鵝專門店幾正喎，東沙島街個面

好似對正地鐵站，鴨寮街個頭

高高-芥菜豬骨煲 椒鹽尿蝦
寶德-小炒王 椒鹽鮮魷
金豪-講唔出 但都不錯
排名分先後

呢幾間都唔收卡 注意

深水埗邊間咖哩飯好食 介紹下

留名

有無食過漢發 ？

順寧道個間好食過黃金後面個間

標叔叔轉左手啦 唉 變晒質 以前雞脾飯十六蚊 今日廿八蚊 啲串燒都差左好多 唔會再幫襯

淨係識食文記

留名

平心而論 個面個質感Ok 其他Not ok

我唔鐘意食雲吞 無食過 但經過見到都幾抵

嵩記d牛雜牛腩係幾好食
同埋佢後面有間大排擋既手打墨丸都幾好食

上面講左 你睇睇

見證住12蚊細蓉而家21

新高登個條街 匯豐附近 山東較子館成日食,
另外 有間轉賣綠豆沙 , 係小販但寄居人地舖頭,
哩二間如何?

無呀 見到呢啲鋪頭都驚 唔好再開係深水埗唔該 太多啦

我去親深水埗都係食新香園同友記
雖然我都唔係覺得新香園個蛋牛特別好食，尤其是多人個陣 ，但我真係好鐘意去食
友記啲水餃我覺得都食得下，但下次去會試下山東餃子

西九係咪有間叫牛車水 仲係唔係到？

生煎包？

如果想帶追緊嘅對象去食一啲中上級嘅嘢 有冇邊間推薦？

雲貴坊平平地真係唔錯
最鐘意係有得揀配菜既份量
(雖然次次揀晒最多都係差唔多)
不過想問下佢啲飯餐好唔好食
因為次次都忍唔住揀米線

有啲貴

都係果間 客什米爾 政府合署對面果間 唔好去左北河街果間

無 果個位少入 等人介紹

中上點解要去深水埗食

糖水去開咩東南亞機器廠落少少果間（唔記得咩名）
無花巧野 16/7蚊有得食

係 但好細碗 次次唔夠喉

萊多客

Lunch食下茶記，有咩介紹？

下面果間唔知你講邊間 山東岩岩我都推介左兩次了

南料北面

奧斯卡果間幾好食 我鍾意食炒手夠辣

黃帝雞

新香園個嘔治 我覺得用新鮮牛好怪 都係Cheapcheap地食返咸牛肉好啲

公和呢？

係 岩岩裝修完 垃圾過椰林闊 完 唔多講 真係太垃圾

青山道間雪山係咪執咗？

車仔麵去長沙灣鴻運車仔麵

識食 以前係青山道 果陣間樂怡坊 呢家其實退步左
個飯唔錯 佢會跟埋個菜譜之類 仲有湯飲 幾好幾好

甜入心個椰殻真心正

唔好再提我啲傷心事 我一野咬落去啲汁噴左落個鼻度 辣到損左 痛左一個禮拜 Blacklist

普通 想食好食嘅煎豆腐 去石硤尾街市 你會搵到

智多星 飯意 北料南面 點睇

文記勁難食

新開果幾日食左 一般 無咩特別 無下次 有太多類似啦深水埗

有冇食過深水埗間印尼餐廳

有冇試過係你附近新開既 西江薈

絕對係 食開邊款

因為真係好食 佢個辣同出面果啲唔同 加上佢啲送真為幾好食 必食豬骨 無咩人識揀 其他就一般啦
車仔面有間極隱世 試下石硤尾街市樓上 有間叫五海車仔面 我食左十幾年

唔好再提飯意 又係呢啲懶創新嘅垃圾 好撚難食
另外兩間講左 你睇睇

飯意都問

識野喎 佢其他果啲都好食 特色得黎唔係亂咁黎

明哥啲炒粉麵 都幾好食

蕃茄果款 再加手撕雞 同麻醬拌面 好食到不得了
飯堂之一

極多人
想食都難

食屎啦呢間野 難食到 佢知唔知咩係正宗印尼野呀仆街 屌 講起都好嬲 唔好食唔好試 不知所謂
石硤尾街市有間印尼鋪 有時會有啲印尼野食賣 佢有樣野叫*梳多* 雞絲湯飯 真係好好好好好好食 我唔講太多

真係好難食下。

好遠啦 塘尾道果邊 無食呀

始終都唔係咩乾淨野

啲人個口裝屎架

B2出口 7仔隔離新開間拉麵鋪食過未 得唔得？

誠記小籠包呢

識食 我聽晚又去食
睇你介紹果啲都好正 我成日出深水埗，之後可以有多啲選擇

星河焗豬扒飯

睇menu都唔會想食，弱智港女最愛

川味點睇

未食 但點解要黎深水埗食拉面
不過拉面黎講 係楓樹街球場果邊有間叫 鰹之一滴 真心唔錯 個湯好飲

唉 呢個九十後個後生仔開嘅 佢啲野上菜慢到 啲野又普通 唉真係當支持下九十後 無其他原因支持

識野 阿一豬扒行開啲 你晚市去食 完場仲會送糖水 正呀！

幫到你地就好 唔好成日中雜誌伏 伏我一個中就好

以前生煎包個位間上海野幾好食，而家無左就好耐無去ssp食晚飯

同意 深水埗想搵間好食嘅上海野都無

啲咩火山泡菜炒飯

近南昌站果邊有無推薦？

No 富昌果邊食辣殺的

醉瓊樓
晚市

咁通州街大南街元州街一帶有無好介紹？

佢啲魚旦勁好食

極早關門通常係好野

春夏秋冬呢？

汝州先岩 sorry

長沙灣果邊少去 但經過都想試 食啲咩架師兄

黃金對面間PIZZA鋪 掂唔掂?

冷門d 明興小食 醫局街桂林街果頭
煎釀三寶 炸魷魚

講緊邊度送糖水

好難食啲料同湯底 散叫深水埗我只推大煲王 其他幾間散叫都食過 真係差好遠 淨係湯底都差幾皮

睇你想食咩

岩 唔怕無人幫襯

咁樓主有冇食過隔離個幾間
次次經過都覺得啲裝修幾特別
但係就有啲貴 所以最後都係去食米線算

瘋鳥點睇？

呢間真係好垃圾
啲湯味精
餃又整到好似屎咁

我食過lunch 啲野都ok la 坐得舒服囉 其實唔係話好食 係坐得舒服

識野呀 我每次去果頭紋身都會食 佢個魷魚 真係好好好好好好食 兩串起

小菜 一家人晚飯為主

星河 晚市

巴打建議你d commet加密好d
唔想又有d契弟上黎連登攞料之後引埋成班港女衝入黎checkin影相
有時見到成班人衝去圓方餃萬發排隊真係笑出聲

隔離果間串燒 舊時開張果陣好食 呢家變左比人夜晚飲酒 啲串燒好差
再隔離小菜 難食
再隔離有幾間 分別係湯飯 垃圾
有間又係咩飯意嘅fd 又垃圾
有間又懶文青嘅有人唱歌又係垃圾
再隔離有間楊記油渣 又污糟 唉
果條街係食叉燒大王同雲桂坊

行過小小食我上面推介果三間

大排檔有無推介

屌佢老母就係呢間垃圾 佢啲咖啡 佢啲意粉 佢個招牌炸菇 食到我作嘔

深水步好多鋪
但最後發覺你一個人最終食得最多係M記、KFC
如果有多隻腳，就係去食薩莉亞

新假期條垃圾 講到天上有地下無 笑左
呢間野唯一可取係隻*傻* 真係好食
個阿婆包左幾十年 真係好食 其他唔好幫襯作

油站果邊果間綠林點睇 同埋格離厚豬扒

同埋蝻成日座門口果間7仔格離新開左間拉麵一京覺得點
再格離街有間食得樂 有冇試過佢夜晚煮家菜

唔好意思 仲係度架我上星期望 我聽日睇睇

依家佳寶個鋪位個到
以前有間叫發記小食點睇
佢d 燒賣真係好好食
三寶又平又大又足料

我逐個覆 盡量秒回 懶得禁加密

上面有介紹三間小菜
無必要一定要食大排檔 得個名架咋

門口貼住話裝修

我幾驚佢執
執咗會少個地方嘆TEA

係 我食得最多係麥麥送
唔好啦 殺你亞同班小朋友一齊排隊食 除左個雞翼其他不可取 啲杯油過我塊面

點睇街市上面間越南野

住咗深水埗21 年
可以幫樓主答下問題

Btw 樓主冇咩講過2 餸飯

2 餸飯就元州村間m 記隔離間餐廳

$28 2 餸 $32 3 餸
連例湯

邊個街巿

不過你講cheap 嘅話呢

新華對面果間河粉唔錯

豬頸肉即整

果間係綠林三記 同綠林唔同 難食好多平啲
元朗冰室個豬扒 頭一次食就Ok 之後就會覺得塊扒好厚好難食
另外果兩間未食過

唔記得啦 好耐啦
燒賣我鐘意白田間林記燒賣 香港制造

元冰D豬扒用梳打粉乸到塊扒成塊雞扒咁 真係不了

小食堡 食左十幾年

如果想食生煎包

Ok 隔離果間仲正

北河街街市樓上
我果次想食 上緊去果層個街市臭到已經無晒胃口
上到去 嘈到好似成堆蟲係你耳邊果個感覺 即走

新華對面果間係唔錯

周記油渣麵點睇

好似唔係源興
唔係甜心

好似叫老友記

有咩泰國野好食？

樓主，仲有邊到既砵仔糕好食

只食明哥

乾炒牛河 星米 咖喱牛腩 海南雞飯 呢幾樣嘢邊間好食

我打字打到手攰 麻煩晒
我比較少食呢啲 都係去西九八樓食 都係普普通通 醫飽就算呢啲野

泰國野可以試下營盤街 7 仔果間

串燒個汁唔錯

Cheap 野最難煮得好食

星米

森記餐室
9 點後

我泰國野專家 深水埗泰國餐廳100%達成
唯一好食 係姐妹龍眼 你Google搵到
其他普通 你食過呢間就知咩叫好食嘅泰菜 九龍城都收皮

唔好玩啦 呢度無咩燒味鋪咋 啲師奶買黎拜神一家人食飯咋

仲未有人講維記

...行過小小去近太子 食春潤堂 好無？ 乖

喺邊個位

去試一餐食得樂 講真

垃圾

食過一次就明

過隨道食 蘭香園 定堅記嘅公仔面都冇咁嬲

無咩特別 係岩岩講石尾街市

喜喜喜喜點睇

睇你食咩

串燒近年好過標叔叔

不過唔夠許願樹玩

隔離果間係舊時總統 即係呢家間翠苑開嘅 好撚難食 啲燒肉同叉燒同燒鴨 兩間比 我會食舊果間

好食過旺角嗰間 同埋D魚蛋燒賣好平

咖哩腩去合興旺
前兩者都可以係果度食埋 都唔錯
海南雞 深水埗無好食

新華喺邊架
Google完只係揾到新華茶餐廳

桂林街

混亂拉麫點睇?

泰國人海南雞

大伏

最鍾意係佢 好平又大份又好味
仲有隻好嗲既貓貓 食住車仔麵飲枝大可樂撚下貓 好爽

漢發附近有乜好食抵食

Trust u man

喺青山道近元州村

lm

忍家好食d

雲南風味呢
覺得佢清清地幾好食
不過氣鍋雞係垃圾
同埋太細碗

蒜全部都係蒜 粗拉面 咸全部都好咸

由細食到大

不過好貴

利申識老闆娘 隔離座

上個禮拜落去買電腦嘢， 諗住去文記醫醫肚先， 點知勁撚多人排門口， 唔想等就去對面維記睇睇都幾多吉位， 算啦食完拿拿聲買嘢， 本來都冇期望， 點知可以難食到咁， 叫碗潤牛麵潤同牛都係垃圾料， 又乾又鞋， 難食到仆街， 難食都算， 埋單居然收48蚊， 碗嘢33杯嘢15， 冇撚嘢嘛杯嘢都收15蚊 痴撚線我好似成年冇食啫， 難食咗咁多又貴咗咁多咁嘅？！ 呢間垃圾冇下次

串燒我又係100%達成
唯一我會再幫襯係 串棧 天悅樓下 最好食係雞翼尖

維記好普通

長沙灣有咩好食

維記區内人唔會食

呢個唔係附近住都唔會識去 必同貓貓玩

有冇咩條件 要求

腸粉係街市咩位 聽日過去食

正想問

原本想問邊間咖哩正，你話喀什米爾，但點解北河街個間唔得

串棧係好食

不過貴

一定要食

串棧好食 茄子好正
佢有個荔荔串都幾特別

隔離豬肉鋪又魚鋪 啲薄餅擺晒出黎 你真係敢食？

全部都係我最愛，我幾鐘意喎

價錢就算啦
而家出街食嘢都唔平
隔離街閒麻辣川垃圾都收你50啦

欽州街果間啦

新開係麻辣川隔離有間泰國野 有冇巴打試過
有晚想試但full晒試唔到

留名食好東西

信你巴打 遲d會一會佢

麻辣川垃圾黎

個湯有d 假

可一不可再 講完
想食呢類米線 去基隆街近太子段 雲南第一旺
紅米線黎 正宗雲南 老闆都係雲南人 我敢講全港最好食米線 無其他 係佢一定係佢

老老竇竇，間間餐廳都唔乾淨得去邊架啦
利申，返過下餐廳廚房part-time

甜入心
綠林屌打佢啦

佢個辣食落去嗰下就已經肚痛

記低先

去到街市拉玩具店 係正對面 你問看更到時

合興旺真係咁神 未食過會試下 多謝巴打

點睇明朝糖水

好多港女食

唔記得邊度，唔知係咪桂林街，個度朝早有賣中式包
幾好食

咁你可以試下 我對拉面無咩要求 我鐘意蒜 我Ok
同埋佢可以加勁量菜 超大碗

個湯甜架屌佢

桂林街近西九龍果邊

垃圾 我寧願食糖水佬同綠林 雖然都係垃圾

樓主
總結而言 深水埗嘅野食 劣多定好多？

綠林上次大伏喎，布甸暖既，涼粉冇味既，野飲稀既
定我去錯

你去見到間鋪就明

thx

打和

你講真？ 綠林喎 係綠林喎

松記啦
唔係三姐

我封佢為深水埗第一茶記

中式野屈曬機
入老字號食西式甜品就抵你死

劣多於良

食完成個人都唔舒服
啲牛腩碎到仆街
食偉嘉都唔食佢

中過伏就算

好似係，我年幾前住過幾個月apple dorm

甜入心食西 中一定唔夠綠林黎 係綠林真係海鮮 唔係次次好食 伏多過正常

維記中間個間西餐伏到仆街
有個咩每日限定 a4和牛
你老母黎到a1都唔撚係 當人未食過和牛
原全冇牛味

食咗糖水佬好多年 佢裝修前已經有食 覺得好抵屌

求其一碗糖水配雪糕三十幾蚊 d雪糕仲要大大塊咁車落去

不過宜家加咗好多次價冇咁抵

Apple dorm

好多鬼妹

咁堅咩 又平 茶記依家都冇幾間好了

去親都食中式個個海底椰無花果雪梨 好撚正

唔食都知伏 講多間差唔多伏嘅 咩紅蕃茄餐廳 係油站果頭 基隆街都有分店

未食過

個價錢唔太抵

有小強

炸野有冇推介 三多好貴

不再好食 不再幫襯 當人傻嘅

Between burgerman 祥興記

你好彩嘅 美居入面果間小食店

開學時間先開

執晒啦 南山邨舊時有間車仔面呀
白田有間拉面呀 呢啲都無晒啦

合興我次次去都係咖哩或椒監肉排飯 仲要炒底!
不過我覺得唔太乾淨同埋好難等位坐得唔好

Burgerman

有冇巴打食過天悅果邊果間

都唔錯

唔乾淨係真 我果次見到隻老鼠跌落黎 不過眼不見為乾淨算

事實話你聽白人唔係佔好重比例
有部份韓國人、好多美國大既中國人、部份印度人

講到流口水了

鄰居呀嘛 ok la 我厭佢個飽唔夠味

多女
好過南亞

兩隻大炸翼 超級好食

高性價比過burglar man

至少唔識同人逼 已經差好遠

樓主點睇愛文生？謝

買左hktv mall個 burger man set

覆左十幾頁 手抽筋 會唔會係史上最快覆機嘅飲食台Post

仲有有塊木比你

辛苦巴打

唯一一樣係個炒面幾好食 隱藏menu黎
其他真係狗都不屌 你睇返頭幾頁我有講 推介邊間

試下我最愛咖哩牛先 好食嘅我可以食到三碗白飯

最鍾意佢個西多係煎既唔同其他都係炸

唔怪得呢排日日多人到排到出門口 企係度都要食 啲人真係誇張

乜真係咁抵咩有

半煎炸 無咁油 有啲餐廳唔隔油 成餅都係油油油油油油

康瑞可以一試

個汁好食 但個牛有時失手 無咁淋 整體係Good嘅

區外人黎試一次就夠

唔抵玩

食過一次就夠

仲有無人有咩餐廳想知 有咩伏餐廳想知
我仲有好多貨

正苦合署對面鵝公館

又加價了

記得個幾個月，唔計朝早早餐食合益泰

食得最多係....大家樂>M記>KFC

之後就每星期都食一次Burgerman，羅返apple dorm食
第一群食法包，又係羅返去食

跟住就係吉豚屋、星河餐廳
有特登走去食新貴記粥品店，食左一次ONLY

竟然冇人講新香園既蛋牛治

邊間炸大腸 燒賣 滷水野最正

新香園

凌晨食最正

都係我深水埗小菜嘅三甲
但佢好多人幫襯 要訂位 有次無訂 去食限我個半鐘交枱 食另外推介果兩間啦 上面有講

燒賣係近許願樹果邊有個阿叔

佢隻辣汁

越南嘢呢巴打 邊間最出色

新開未有機會食 有無人試過啲老水點樣

真心唔識欣賞
買部多士機叫你媽整可能仲好食

唔好食連鎖

識野合興旺。
炒飯最得
由其是椒豬飯炒底
一星期入去食一次

銀湖點睇

睇人

佢個牛 有時會太老

西多都好正

大腸深水埗無 燒賣白田林記 但唔值得行咁入去食
老水野食喜喜喜喜 好過肥姐

南山 豬肉燒賣

無 全部都係普通 不值我係度一提

有冇食過南山邨夜晚個婆婆車仔檔既既手包燒賣

屌你講啲期間限定隱藏小店 好難買到架

係威爾斯等緊急症 有冇日式火鍋/壽司推介

醫局街果間？

對

笑左 乖乖地等啦 夜媽媽 邊度有呢啲食

桂林街癡心小麵點睇

明愛都有得唸

無 唔吸引我入去食 有咩撚手野 我間中都去果頭

唔抵食

不過不失

一個包價錢變餐

合益泰朝早返工時間唔多人，可以就咁入去hea住食
我覺得呢間arm d 重口味人士者係我
D醬、芝麻任你落
我成日都一野落超多
你問我咁食係咪最好食，我只會答咁樣食過引d，另類滿足

奇奇怪怪啲配搭 食返佢個朋友酸辣粉算啦

炒飯 同焗飯

咁順便問下手撕雞

有個靚女整豬頸肉飯果間就食過
$30 豬頸肉飯 + 檸水

標叔叔串燒好唔好食 成日經過但無試

轉咗手之後退步咗

唔特別 反而我覺得又一城留冰場上面間越南野幾好食 對比起深水埗果幾間 但價錢係兩倍Up

西九龍foodcourt有咩好介紹？

可惜 之前都會經過
但無試到

我癲到買啲芝麻同麻醬返屋企自己食一啖落一下

邊間 咁撚平

添福小食 黑椒牛肉漢堡
係楓樹街球場對面
性價比極高

冇咩特別

不過價錢黎講係抵嘅

我呢家寧願買喜喜喜喜 如果串燒外賣嘅話

一般同埋太貴 真味坊比較好

聽日同fd去黃金 附近有冇咩茶餐廳好食

近角落頭嘅

唯記隔離

依個係正 雞扒包都唔差

推介一間都係手打牛漢堡 叫賓虛 係石硤尾街市 十幾蚊個 我覺得好食過時新

Tino

呢邊冇咩食得人

呢個唔好放學時間去

點睇老地方

合興旺囉 上面推左好多次 會唔會聽日成間都係高登仔

以前讀書成日都食
再遠d水手既漢堡都正

多謝分享

放學時間隔離角落間小食店多人到...

食過2次，其實ok既，由其鹵水鵝腸，心，肝

合興旺

要上斜路

水手都識 水手個肉醬意 正呀
識食水手 都係呢頭讀書 邊間呀

滿堂紅隔離 金豪隔離 嘉頓斜對面

好綠色果間

水手

咁遠都算深水埗咩

推 有冇巴打介紹正嘢

無食過呢間

係

我全白色果間

水手我食佢早餐多

區黎講都算既，不過講開漢堡醒起啫

九龍塘都係深水埗啦

品香

手撕雞 上面介紹食 山東餃子

每日番學都想衝入隔離女校既毒撚

品香個菜飯幾好食

食過一次

冇伏
但係唔會突登入去

住左深水埗廿幾年d野食質素睇住佢跌 特別變哂隱世鋪頭 個陣真係連飯都食唔到

金翠呢？
個人認為啲叉燒吹大咗

生腸花 好少地方有

Agree

特別係8樓

唉 開左好多垃圾
啲小食店多到 嘉頓斜路涼茶鋪隔離間小食台唔知想點

食白田仲好啦

細個成日上去食吉列豬扒飯

如果咁分區 長沙灣將軍堡早餐又係正（執咗未好耐冇去嗰邊 ) 仲有深水埗飛鷹鋸扒

我係又一城果間

劉森記？

聽日試

近偉智街球場定堂蔭街球場

新香園你多人小小都好難食

果間世界級

上至燒賣
下至海南雞都賣

Wow 係咪白購入面果間 便當吉豬？

係白購啦

名就唔記得

呢啲港式扒真係唔會再食 食outback都無咁嬲

飛鷹起碼10年冇去 依家撘親巴士都見好多人排咋 講起就過幾日同老母試下先

正常

個人唔太中意 個麵 但係水餃唔錯

係食佢個蝦子面 真係無咩特別

有冇石硤尾果頭讀既書巴打知以前有間韓燒

咁青山道愛群堅正喎 又係咪執咗

醫局街有間賣煎釀三寶 佢d生腸好得 但唔記得叫咩名 十字路口位

岩岩收鋪無耐 多謝Ching 捧場

金鳳好貴
去荃灣食都冇咁嬲

早排去番食都ok呀

仲喺度
不過加咗價

呢家仲開多左間係隧道口 想死 賣埋啲咁嘅野...石硤尾果條

你邊度架

十幾年前啦 係白田果頭 有間冒險樂園樓上

我老豆由幼稚園食到依家

乜有人食架咩

裝修後啲野差左又貴左 唔會再去 本身都唔好食

有印像

你禁問法同叫我自爆有乜分別

中一食完過之後就執咗

我都係

不過依家重咗味精

新開定點 我只係記得間涼茶鋪

咁夜收鋪 有幾多間啫

鍾意懷舊我覺得都還可以 不過多味精呢樣真

覺得良友唔錯 食過幾次 不過有少少貴

以前嘅西九龍 依家狗都唔屌

不遛食開滿堂紅附近間茶記 點睇

新開架 舊果間鋪係農場意粉

就係名都

好細個小學食過 舊時仲有桌球室 呢家變左間垃圾茶樓 千祈唔好幫襯 難食過屎 隔離間聖多馬都荒廢左啦

無追post 點睇周記

咪即係我地係咁講嘅合興旺囉

深水埗仲有間農家意粉
係食扒既，以前都ok，而家好難食

係咩 鹿而島附近嗰間呀嘛 人情味幾濃

唯一會食 新開間 自家廚房 啲野係幾有心機 烤魚餐兩條友 兩舊水 送個八寶拼盤同菜 湯 飲品 抵啦

收鋪唔等於收工既 仲有手尾跟
總知多謝支持啦

個阿伯煮個牛扒煮佢老母九個字 等到我On99

打邊爐真係得稻香穩陣（任食黎講）

好運閣點評價？我覺得茶餐廳黎講幾抵玩

No 差唔多價位食石尾稻香啦 138 真係抵 啲野都唔差 合理 最緊要有任食蝦蝦蝦

你係咪講緊巴域街果間

岩呀 138 仲想點 嘉豪都咪制添呀

好野一定有人撐

嘉豪同龍堡都係大伏

去太子食春潤堂啦 油渣首選

伏到阿媽都唔認得 前小小有巴打講全旺 舊時好似88$ 出去爭肥牛 痴撚線

大角咀英記都好過周記

馬德利就服務越嚟越差
早排經過早餐叫個羅宋湯豬柳香腸蛋通粉
個羅宋湯臭都唔講
比錯咗火腿我
我叫個侍應換比我就西曬面
等咗20分鐘
好喇換到諗住食啦
屌你快豬柳油撚到 兩塊豬柳我唧咗成三分一個飯碗嘅份量嘅油出嚟
食完仲要喉嚨痕撚咗成日
又貴喎
兩年前食個晏嘅扒餐又係塊扒韌撚到

仲有neway果度間茶樓都係伏 不論邊爐定小菜

馬德里不嬲都係食佢環境舒服

散叫去大煲王呀嘛

以前溜冰場有間好似食薩利亞咁嘅 唔知仲喺咪度 嗰間都ok
西九龍以前俾人捉去成日去龍庭飲茶

咁你不如去油麻地花園啦 嘉事伯任飲

點睇劉森記？
前兩日食完
唔知係咪真係竹昇麵
但蝦籽麵好多蝦籽
下次會再試其他野

龍庭啲小菜伏到

咁撚貴我食翠華算 不過深水埗冇

水餃正

仲有間打邊爐唔錯既推介
煱心 係食蒸氣粥底火鍋既

真係淨係食佢個黑柏葉蝦子面 但真係普通 我買啲蝦子返去整公仔面都差唔多味

有翠苑

講下甜品鋪呀不如

要訂位呀 即興想食邊有得食
話時話 潮福個蒸鍋唔錯 但好貴 三條友成千蚊

L Place Cafe
係幾好食
但俾新假期報完之後又加價又多人排又臭串咗

西 甜入心
中 綠林
完

樂怡

lm!

...維記隔離間鳩野

潮福真係難得嘅高水準連鎖火鍋類食肆 堅尼地城 尖沙咀都正

唔係有錢既都唔推介，食過一次真係赤，不過真係好好食

福華街甜甜地？仲有桂林街有兩間糖水鋪好耐之前食過

我今日先去完 不過食小菜 出奇地都唔差 合格 但選擇小 都係食返蒸鍋好

830前 埋單差唔多四條魚一個人 加多小小食到香格里拉啦

中式糖水黎講綠林係好好，西式就冇乜邊間特別好

講真食糖水 荃灣 北角 冇得輸

如果去黃金行完食野有邊間推介
大家食J點睇？

北角又係我另一地頭 翠苑中式係無得豬 ！！！ 我會外賣返深水埗食

大家食
狗也不屌

大家食啲高登友盲反 佢個油渣 生滾牛 麻辣手搞面 真係好食

邊個壞人比負評我咁賤

利星啲鵝得喎...

咁啱嘅ching

一定係被你劣評既舖頭東主

呢間又係永遠都唔去入去嘅鋪頭 見到個蝗佬

我要指名一間垃圾

我未食過咁難食嘅韓國野 痴撚線 你睇下啲圖
不撚知所謂！

北角果間青藏牛面 香到呢

上星期差d走咗入去試

好似新嘢嚟 講真食韓嘢一定係去尖沙咀

餓餓地 支返支啤啤佢

唔好呀屌 我老母話見到門口 好似幾有feel 一支箭入左去 仆街 佢啲韓式手卷 啲飯爛架

添好運依家咩質素？
遲d有外國朋友黎 想飲夜茶

非盲反 講真去到泡菜D正宗泡菜料理都係賣食材高質 D烹調方式唔係燒就鳩落辣醬煮
係香港冇咁上下$$都唔會食到嗰種質素 D食材冇咁好

一定啦 有無食過太子間炑八 堅唔錯喎 午餐有一人韓燒 真係唔錯 一舊水左右 勁飽

你睇下啲圖就明...你樓下茶記個辛辣面仲韓過佢

多舊式嘅茶記囉 between 呢間又係正 隔幾間鋪已經聞到浸香料味

夜成點先 試下黃金茶寮 幾Ok

gweilo bar and grill?

點睇混亂

呢條街啲餐廳 間間都正斗 各有特式

韓風喺香港太撚癲啦 講真韓國嘢係好食 但喺香港變撚曬質喇

元洲街近m記果間？

執就未執
不過個度算係荔枝角

錦屏街

手工啤黎講 算平 25$支 不過都係麥子好飲啲特別啲

其實真係唔識分區

留名學野

點睇新開果間黑椒燒鵝？

我意思係唔係盲反泡菜 係我覺得泡菜料理真係冇乜料到
去過泡菜食野個賣點真係新鮮係出面個魚缸度睇住D人拎D海鮮整比你燒

係 舊時淨係賣涼茶同羅白糕魷魚

添好運唔係開到好夜架咋
去既話記得睇時間
水準黎講就中規中距

係咪大埔道果間？

反而想問有咩餐廳係ssp開到勁夜又好食，講緊11點打後

如果講調味風格我buy泰多過韓

好想飲手工啤呀 但諗起雪櫃得番幾支1664

有無食過街市樓上店小二 要早一星期book 好撚串

旺角係咪執咗

其實都冇乜 東沙島街嗰度德記D炒粉麵可以接受
一係食大家食嘅手攪麵 冇出面D人吹到咁難食

Thai food
姐妹龍眼
同光頭佬

岩岩先上網訂左十支 monkey king 麥子 仲有好多

麥子
識d野
識個老闆

巴打 長沙灣同深水埗有咩宵夜好食？11點後

街市就少啲逛 不過呢間好似聽朋友講過 定係有另一間野食叫店小二

光頭佬係咪就近太子嗰頭???

雪櫃得返幾支普通啤 係taste買返黎

有無平呀屌 上網買都要38$ 果日落吧成78$支

留tg俾我幫你問吓

係咁播光頭佬啲自戀MV

大埔道翠河以前個位嗰間餐廳又係正 唔記得叫咩名 但成日食個墨西哥包同飲凍奶茶

純生落大排檔啲Fd劈一流

咩都有得食 睇你想食咩

其實係 大家食我飯堂之一 大家對佢成見太深

翠河都好耐啦

長沙灣係元洲商場轉入元洲邨停車場有2間燒烤串燒之類同1間雲吞麵鋪好似係開通宵
2間串燒食過幾次覺得中規中矩咁啦，不過我覺得有d貴
間雲吞麵鋪自從個呀伯冇係鋪之後我覺得退步左，不過勝在平同埋真係好食過出面普遍嘅雲吞麵

唔掂 係食佢燒肉 無咩特別 佢賣左畀人
真容記係太子 但走中價路線 貴左好多

下 我諗我最後一次去嗰間野喺between 09/10年 依家撘巴士每次經過都望住太子中心喺度諗間嘢係叫咩名

無咩印象 七年前讀緊書 黎黎去去都係食返白田石硤尾啲餐廳

有冇人有印度

有無人食過青山道間 man kitchen
偽西餐黎講佢都第一難食

話時話巴打你有紋身？

陳光記，有次好早去到都賣晒

我係絲

好似好正喎 新開係北河街市果邊？

人如其名 有無去過墨子紋身

食左啲咩 三百幾唔係好多野食咋喎

我都覺手攪麵幾好食
問題主要係個腦細品味太差
如果佢肯拎走自己個樣
改個好d既名
揾人設計個招牌
成件事會易入口好多

係唔差 但人太多 同埋可以有更好嘅選擇

墨子當然知道 不過冇

係咪油站附近果兩間？

個面個口感係好食嘅
攞自己個樣做招牌都香港第一人

係喇係喇

黎緊星期六Flash day 到時有啲圖即場可以唔洗排就紋到 老闆娘都有份 平時排年幾

龍寶對面都開左間新西餐叫fifty fifty 係間辦館隔離
見lunch好多小學定中學老師去食

又乜野黎架 果度唔係甜品黎架咩

輕食啦 放工番到去都11點幾 成日諗唔到食咩:
Btw 巴打們唔洗訓教

本身係甜品點心 上個月轉左

唔喇 我紋身唔多 但我都覺得夠

佢啲粉果仲正

要呀屌 聽日十點返公司 等P仔啲人黎拉線

唔係，元洲商場

舊時果間睇見都唔開胃 呢間都唔慌好野 西餐 深水埗

愛文生依個天時食坐入面都熱到仆街

入d嗰間成日有老鼠陪你一齊食

膽高高
腳金豪 寶德
任拖

白田之友 ？ 果度開左間咩蕃將軍 有無食過

附近間千之味有冇試過
自從佢冇左個甜蝦放題就冇再去過 d魚生飯睇落好頹

元州商場果度開左間咩sister Korea cafe 果日叫uber eats 幾得喎啲野食

劉明

快d訓 我一下追哂post依加好q餓

一睇就知伏到仆街 搞咩甜蝦放題

有紋身返工好撚煩 要遮遮遮

唔熟路唔會行入去呢啲地方
廟街係搵笨架

點睇腸粉大王？

一日有人回我都唔訓

女仔好啲嘅

呢間真係無食過 成日想去食 但食腸粉做正餐又唔夠 做下午茶又太飽

食左d咩 有次行過睇menu見到類似石鍋泡菜炒飯 以為係飯意個friend

大排檔小炒好多都係過左南昌街近界限街嗰邊多正野
近長沙灣嗰頭反而少 高高其實我覺得同黃竹街間萬發新舖差無幾

遊客區唔搵你老襯搵邊個

我覺得晏晝去食佢d set飯都唔錯
又有野飲送
不過夜晚我覺得偏貴同水準一般

夜晚除左區內人去都冇乜人會行入嗰頭
又多蝻又黑冇乜燈

西九龍有咩值得食？

果日UberEATS 叫左個炸雞同手卷 兩舊水 堂食加埋都唔洗80$

遲啲搬入去 留個名先

之前8樓有檔金雞食海南雞幾抵食 但聽聞執左

訓先 區內巴打接力

點睇牛車水 寶哥

元洲商場對出有間食泰國麵的勁好食 下午茶好抵 34 有碗麵 同小食野飲

牛車水有老鼠 之前有人影過相

Blacklist 左好撚耐 有次同老母去 10分鐘舉哂手都唔撚黎落單 d樓面企係度無野做架 即刻拍枱走

覺唔覺得周記好撚伏
同埋公仔頭大家食 同人頭大家食邊間你覺得好味

8樓口福小廚好味過自家好多 不過唔係成日開

越泰軒 雞串燒好正好滑

周記食碟頭好過食油渣
Btw

好鐘意食甜尊

Btw森記d叉燒好正架，其他就普通

呢間正 地鋪 係唐樓位到果間

點睇大中華？
100碟送但真係幾大碟

趕客椅

陳記魚蛋

樓主有冇食過元洲果間新匯江 好似幾正咁

留名 正post

笑左 好低能

強貼留名

又要留名

明興小食d生腸同炸玻璃魷魚

訓多陣上黎答大家

邊間茶記最好食？

新香園好撚正

飛鷹餐廳點睇爸打？

圓方

其實又唔係特別好食 明明都係交貨嚟

好撚多人，唔坐得耐

新開係麻辣川隔離間泰菜有冇巴打試過
好似叫新泰興

混亂拉面食過一次之後，打死都唔再去食，咸到仆街

圓方好食喎，唔明點解樓主話唔好食
啲野淡得黎係有味，唔似出面咁醃到得醃料味
利申 新假期介紹前已經食啦，如果純粹因為佢紅咗就話佢唔好食我覺得好反智

可以試「深水埗咖哩」，響欽州街深水埗警察局對面。又平又正宗。

油渣麵同牛肉米

山東餃子都吹奏

飛鷹好食
雖然都係靠鬆肉粉但最少屌打金鳳

以前有間「萬家村」⋯⋯⋯⋯

西九foodcourt角位果間越南野係好野黎，雞扒湯檬/撈檬都好，好食又夠平

深水埗呢啲窮人區正常都唔會入去啦

長沙灣有間叫永隆滷水既牛展都可以一戰
但佢淨做外賣

牛車水

屌手殘 係負皮呀屌

樓豬覺得redrice點

我鐘意買佢外賣水餃返去煎黎食

回哂塘喎近年

唔係上海生煎王依家個位嗰間咩？

以前下午茶大碟又抵食仲要有酸辣湯送

間涼茶舖由細飲到大 抵 啲糕都幾好食

點睇麥當勞

高高有左名氣，水準差左d，不過都屌打哂其他
萬發呢，其實睇食乜，佢個西檸雞係我食過最正

叉燒王其實唔錯，但只限叉燒同肉餅

哇，師兄你堅識食

呢間好野

白田購物中心 手撕雞飯

mark

有冇資料整合，樓主好有心機

師兄車仔麵有無推介？ thx

鍋居點睇

求介紹
平時放工, 想食餐五六十蚊樓下, 除左茶記/冰室外 有乜好食?
我淨係識日本三上同其它幾間

同埋最想問嘅係
早餐邊度有小食檔買下魚蛋燒賣腸粉呢啲 (福華街嗰邊)

好同意 真係夠麻夠辣 暫時未食過間酸辣粉好食過佢

毒撚一人有乜車仔麵推介

越南野Q1第一郡點睇

Leave name

新香園 蛋牛治點睇？

有冇邊度有全素食嘅餐廳

蛋牛有2間 我覺得新香同維記都正 不過個餡唔同 新香就牛同蛋炒埋 維記就咸牛肉同蛋炒 睇個人口味 2間我覺得都有水準

雲南風味館

冇啦深水埗 全垃圾 要食去油麻地穌波榮

個間八爪蛋黎架

我最近搬左去深水埗,其實都唔明點解文記咁多人排,仲要咁多間分店,其實普普通通
自己覺得劉森記OK,蝦子撈面個蝦子真心香,但一個撈面魚片頭雙拼加個菜都要60幾蚊,以深水埗黎講都幾貴
我平時會去食下點心咁,食過新明發,功夫同將軍點心
新明發最街坊,性價比最高
功夫唔會再食
將軍都OK,但就係新式點心,比較貴

金園

我同啲朋友 屋企人食過 佢地都話好食
好唔好食好主觀 但都未去到垃圾啦

功夫唔差
但太貴
款又少

一蚊條 係食佢人情味同個麻醬佢自己開 好香麻油味

新唇園蛋牛治

佢個魚湯一啲都唔魚湯 個餃無口感 同山東餃子比差得遠 不過食呢家野都係個人口味啦

佢話就退休
食左幾年上次佢自己講

新起既豐邑有沒有食過 點樣？

金園 奶茶咖啡 係貴左少少

晚市既話 新匯江都幾好 正正常常 熱辣辣 冇咩肉腥味

除左難食都唔知講咩好 都係飯意啲朋友黎

係喎屌 都係果味野啦 魷魚要去南山伯伯度食

未食 果日睇菜牌都係食啲川川啲嘅野 口水雞呀 呢啲

其實佢真係賺唔到幾多 我係街市買啲生啲腸粉都係一蚊條 都唔知佢賺啲咩

巴打有冇長沙灣近明愛醫院附近既推介

無追 post
有無講 嚟多碗？
食咗兩次下午茶
個吉列魚柳包非常高質
牛肉漢堡就唔掂
仲有，間嘢有陣怪味。。。

佢舊時未發圍仲係細細間老世出黎開鋪果陣仲好食

點睇標叔叔？

點解間野啲wall黑成咁 係咪曾經火燭過？

牆

樓主講嗰間石硤尾街市砵仔糕我細個成日食
以前返學前仲差唔多日日去食3蚊腸粉做早餐
估唔到阿叔仲有開
對面間賣玩具我又有幫襯過，買啲老翻數碼暴龍figure
好撚有回憶

巴打邊度有好飮嘅熱奶茶
朝早飮一杯醒一醒神
唔少餐廳嘅熱奶茶真係好一般

燒烤店係咁架啦 你有去過西灣河太安樓嘅話果度有間仲黑
講返野食 上面其實講過 講多次 佢串燒啲味係唔同出面果陣味 係幾好食 但自從轉左手後 啲野差左又貴左 我會寧願揀喜喜喜喜 但只限深水埗店 油麻地果間好難食

無呀 西九對面果間呀嘛 好似好伏無入去

太子界限街果邊有間餃子點
門口貼住菜欄個樣
每次經過都會望一望
唔知係咪真係好食

對面有間華記車仔麵，蘿蔔係正
不過有次見到甲由係餸到爬
仲要咁岩果日係帶朋友黎食
從此就BlackList左

果頭交返比附近嘅巴絲推介 食左幾間都伏 無咩心水

間玩具鋪細個買爆旋婆婆同搖搖

果日想叫UberEATS 間野啲餃差唔多成舊水碗 嚇親

係，門面好伏

文記真係狗也不屌
咁都要排隊都唔知d人係咪前世未食過車仔麵
唔係街邊檔呢幾年差左好多都唔會俾佢發到圍

可惜我唔飲奶茶 但我知好多人都會特登去耀東街果間蘇記度飲佢杯奶茶 可以食佢個豬扒面果陣試下囉 個面一流

附近有間叫偉哥定偉仔車仔面 近南昌街果度
佢個豬腸係全深水埗最好食 其他送就麻麻
車仔面我都係食開石硤尾街市樓上五海 又平又大碗 味道都幾好 最緊要有駐場貓小姐

以前榮發杯奶茶好好飲，不過都執左好多年

係果個位 食果間不如行多一分鐘食星河啦

不過佢個吉列魚柳包真心高質，有實力成為深水埗名物。即叫即整，order完大概要十分鐘先整好。
但間鋪真係有陣臭味

仲貴左添 不過屌打其他是事實

有大家食就夠
你以為自己好識食？

留名等睇 屌劉森記

chocho 甜不得了

如果你女神鐘意食甜品，叫個芝士雪糕波比佢，食完包佢變心心眼

有呀 大埔道有間新聚寶 同 健康齊廚 我舊時同婆婆都係食呢兩間

知唔知邊度飲茶正？

深水埗返工 跪拜樓主

個人口味唔同 我鐘意食麻辣又鐘意食油渣 又鐘意手搞面 又鐘意辣菜譜 滿足我三大條件

果間入面有d阿姐以前係街邊檔做
車仔麵有時間就會行上山食肥哥

中央

收到
另外問多一樣
夜晚一條友想平平地食又有咩推介?

未追得哂Post，講三間我自己耐唔時都會去食既

1. 西九八樓BBQ
扶手電梯一上就係，佢啲意粉$30一盒包一罐汽水 / 湯，幾抵食

2. 西九八樓個間越南野（突然唔記得個名）
BBQ行入少少，又係$30，有湯檬同撈檬揀，送一條春券+一杯青檸水

3. 北河街街市芽莊城
呢間好出名啦，我無食過第一郡，見到個價錢貴幾多下
呢間平均食一碗湯檬 / 撈檬都只係$37，加埋個凍越南咖啡都只係$44，平過第一郡多多聲
不過佢人手唔夠，落order同上菜係慢啲，要忍受下

新聯豐 ?

你睇下樓上我介紹啲餐廳岩唔岩 你近咩位置 深水埗好大

伯伯一蚊條喎，好食但唔值

標叔叔以前係真心正，近幾年差左好多，喜喜都一般啦

元州邨果邊有咩推介

無 間間都食同一樣嘅野 同一個味道 但要飲我會去嘉豪 純支持舊同學嘅生意

巴打覺得西九間當家作煮點？
我覺得幾正，不過略貴（60蚊一個餐

新開果間自助餐齋舖D野好唔好食？

眼大睇過龍 果度朝早去公和果度買啦 呢家有腸粉魚蛋燒賣呢啲賣

餃子 係山東餃子還是山東小館？
合益泰唔駛排得閒先會買當早餐食。

舊時5毫子 特登去搵佢食都唔計較果小小啦 廿蚊都夠食了

八樓果間呀嘛 普通啦 係Food count黎講有啲貴 但佢個水煮肥牛啲料多到傻 合格普通啦 唔正宗

山東餃子

Korea sister cafe 估唔到幾有驚喜 泡野黎講深水埗呢間都幾好
平時去果頭都係食八方雲集多 無咩餐廳好食果個位

第一次食正價98 食左個和牛堡，覺得幾好味

後尾見到hktvmall 98 有兩個堡，一次買左三張

係呀 夜晚啲生滾粥都正

邊款菜色?

屋企人食過 但呢啲你預左都係普通味道啦

大家食村村住家鍋麵

岩岩醒唔起 佢個西米布甸呀 唔係度度有

留名學嘢

你頂得順街市果間野？好嘈呀果個環境好壓逼

好熱呀見到你地係門口逼

如果餐廳
要向明愛果邊行先有

小食就小食堡
同埋樓上有人講過既停車場附近既細鋪

比薩

見到個大陸用詞就唔想入去

肥哥食親都五十蚊走唔甩 但佢個辣真心特別

西九個間好難食牛肉麵 係咪真係好難食架？

以前食過一次西九對面間尚品，幾好味，但執左 而家變左記記小籠包

文記唔差但唔值得咁排法
肥哥食過一次冇咩印象

我樓上講左好多呀 你想咩位置我睇睇

有間食吉列野既好撚難食

係好一般

無食過佢咁撚串 唔幫襯
尚品舊時小菜都還好 呢家轉左誠記更差

個講緊鴨記果頭間日本連鎖？

夠1001就整合晒啲餐廳方便大家

留左言之後有爬過下
不過見大部分都係粉麵, 仲以為深水埗有啲日本野/CAFE食下

反而想知早餐小食有咩好買
我近公仔街嗰邊

花園街果間長期人龍

淨係食佢個燒脾係可以的

新香園堅記點睇

夜晚應該會仲嘈，我晏晝去都還可以
同埋行入去最篤果個位清靜啲

無日本野同Cafe好食 食呢啲唔好係深水埗食
朝早你果個位你有幾個選擇 公和 標叔叔 同埋面包鋪隔離果間鋪頭 唔記得咩名 朝早有賣粥呀粉果珍珠雞呢啲

雖然多野食，但真係太撚多人

答左幾次了 無特別 個人口味 我鐘意咸牛肉唔鐘意新鮮牛 我覺得不行 睇你自己 但唔需山長水遠去食

黃金嗰邊至到去嘉頓都得,
唔該巴打

小炒食開萬發仲有邊間好

果日帶老媽子同女女上去食畀佢兩個屌到我 一路行一路屌 個街市又臭已經無晒胃口 上到去嘈到頭痛

我單拖晚上多數會食黃金冰室 新開無耐 啲野食出奇唔差

甜入心一開始開果陣都可以叫ok，上年去食椰王布甸果陣真係難食到想死
松記愈做愈hea，以前細細個食真係平靚正
松記三姐改到啲甜品九唔搭八，味道唔出眾
貴族就偏貴但啲冰類甜品完全唔知想點
黃金間綠林仲on9，啲水果完全唔得，唔明點解ig咁多打手話佢好正
長沙灣同深水埗真係冇乜甜品／糖水叫做好食

有無好食海南雞飯?

人山人海 呢家區區都係咁架啦

上面講左幾次架 你睇睇

依家裝修左環境已經好左，畢竟樓下就係街市，有啲味係正常既
上到去我又聞唔到有啲咩臭味
嘈呢家野就無計啦，多人就嘈，去到好多酒樓餐廳都係咁

好

唔係掛 我上個月食仲可以喎 你下面講果幾個完全同意 ！

平時d難食我都可以食晒佢
川味真係唔得

好可惜真係無 海南雞飯呢 觀塘海檳街市有間幾好食 叫咩拿督

黃金對面?

個幾間都好一般 反而泰潮個豬手飯就ok 舊炸蝦餅有d驚喜 海南雞飯本區都冇好野

包好食粉就好差

我食野唔浪費 呢間我食淨成碗

應該講緊萬家村
比起而家好多上海菜，佢算比較正宗。
但係佢係比較重味多油，唔係個個岩食。
我自己就幾鍾意食

泰潮初開果陣可以 愈黎愈貴愈黎愈難食 搵笨到暈
但唔講佢貴 佢個豬手飯真係唯一可取 佢仲有個臭草煎蛋有無食過 Not bad !

好啦 唯有我單拖去挑戰

個煎蛋都值得食 不過唔好食菠蘿炒飯 上次食完腸胃炎

呢間一定好過川味 川味難食過屎

係營盤街開左好多年個間雲南風味米線，巴打點睇？我覺得佢好食過譚仔好多

個臭草煎蛋食完第日痾屎真係臭到仆街

以前個蛋要訂 呢家仲洗唔洗訂先有得食 ？

唔通咁岩食中個唔靚嘅椰王，講到咁搵日再戰先
岩岩睇到有人問西九8樓，我覺得8樓最好食係間米線，酸辣正到爆，啲餸同配料又俾得多，每次去西九必食
想問有冇食過新開好多雜誌推介嘅長沙灣粉紅cafe 勁多fd想去但我覺得淨係影完呃like相就走得人，對食物冇期望

南山村格仔餅世界第一

譚仔賣點係平咋嘛 離離題牛頭角有間豬扒米線好食過譚仔多多聲

多謝支持 佢杯凍檸茶 我覺得深水埗之冠

你去太子果度食雲南第一旺啦 沒有比他更好的米線

南山燒賣 格仔餅 魷魚 雞串 都係一絕

唔好再係深水埗食咩Cafe啦 亂黎架班仆街

玻璃魷魚真係好正，但而家咁多人見到都唔開胃

倫哥

萬發

添好運

維記

新高登對面間串燒

話時話串燒檔係咪冇做喇？
阿叔開檔仲有生菜魚肉賣

呢個真 但排好長龍 shitty啲學生走晒黎買
深水埗都有一間好食 係德貞對面豪城 果間啲格餅真係全港頭幾位 唔講笑 十蚊底

下午茶好平

雞串係咪講緊牛叔啲閪汁

我可以證明樓主唔係鳩吹

我都係果到住左廿幾年 同樓主口味都幾似 只有少少唔同

牛頭角果度係美食沙漠黎 以前返工係果頭 屎都無得食 全部都廢嘅

但係飯類真係麻麻地

智多星細個開始食，以前係貪佢夠平同你諗倒既佢都盡量整比你。
以前同朋友去食叫 西炒河 同 福建炒麵佢都照整比我食
去食野完全唔理menu
另外以前佢個焗雜扒飯好抵，23蚊，本身有1件雞扒1件豬扒1條腸仔1隻蛋，但係可以腸仔轉牛扒，蛋轉雞全翼。成個飯變左好大份
十幾年冇幫襯了，早排去返貴左好多，雜扒冇得再轉

步陞隔黎

早知見到呢個post就好，難食果d差不多食晒

鳩吹都好難吹到咁多頁 唔岩食只可以話道不同不相為謀 我係荔枝角呢家 附近有無人有咩推介 黎緊間公司係呢邊 以前細個搞運動會係長沙灣球場 都係食誰是老闆

長發街個間新華茶餐廳好多人話沙嗲牛麵正??

23蚊係連湯同凍飲

講起步陞佢啲皮鞋又話手工又話盛 舊時返學買佢 著一陣就爛

真·識食

因為啲人無食過寶德同叉燒大王個沙牛面

個人頭兩名係

小炒王 食荀殼 唔係到到有
金豪 食雞煲翅 wasabi 牛柳粒

係劣食 正正常常食返碗面咪幾好

屌你 肥哥 以前到而家都係水準差 係個辣汁做得好

而家出左名 d野食衛生再差上加差
小學開始食 果時貪佢平 佢都認得我係街坊 d野食又貴仲要係鳩hea黎做 離哂譜

金豪個翅幾錢 我鐘意呢味野 果次去金豪無睇價錢整左牒黃金蝦 收左我388$

係食佢辣汁同豬骨 其他送都求求其其

老母果時係果到同我買clarks 皮鞋 都ok
但佢d cheap野真係得一兩個月貨仔

好多街坊

一煲真係唔記得啦
4個人去食 加幾碟小菜 每人2百幾啦
金豪其實價錢都唔平啊

好食就由佢啦 有無食過佢打邊爐 聽聞佢個豬骨煲一流

次次都係見無乜人排隊先買

飛鷹餐廳

係呀 以前石硤尾邨（廟隔黎）仲未拆 肥哥果時又無野做 佢呀媽就係個廟隔黎開士多既
佢呀媽就係士多介個位俾佢搞車仔麵檔，佢手麵其實同區黎講都唔係上級但都算食得落，果時佢好早就閂門
後來石硤尾邨拆啦 佢呀媽拎左d錢買左而家肥哥開舖個舖位 就做到而家

我要求唔高，覺得佢d炒粉麵好過附近茶餐廳好多

呢間屌佢老母 同初戀去食飯 叫幾廿聲都無人落單 間舖明明無乜客

富昌撚 比樓主搞到想出去ssp一轉食野
富昌真係無野好食架

肥哥係咪白購果邊果間?
果間食過一次唔岩口味，唔會再幫襯。
文記試過幾次，始終覺得佢d野食偏甜。
其實以前囍囍隔離間街邊檔幾岩我，特別佢個碗仔翅其實整得唔錯架。
但麻雀館隔離間新舖差好多，而且細碗左好多

識食一定嗌多蟲

邊間燒味飯好食？

好耐歷史啦 巴打應該二字尾起

食完個餐包已經半飽

以前成日食

文記食完好頸渴

我明呀 我有屋企人住呢度 百無

可能食得多大陸豬骨煲 番唔到轉頭
但佢既湯底係做得好，所以我推介左雞包翅 好香濃

打邊爐 方便又平平地我鐘意去老三

有冇去金翠試過佢隻咖哩

我無叫佢加蟲佢已經落俾我啦

果個位附近的確無咩茶記好食

有啲野係大陸食完 香港唔會食得返

有驚喜嗎？未食過！

我都係推叉燒大王 佢個叉燒燶邊真係香口到呢

肥叔過左身了 以前聽住佢講咸濕笑話食串燒真係回到黎

記得以前小學阿媽日日帶我去食腸粉
印象中間鋪係街市橫行，又係有腸粉砵仔榚
大左番過去幾次都搵唔到，係咪樓主介紹呢間？

燒肉就要遠小小去到太子基隆街 永合隆啦

我fb都有個人同你留同一句野

講起間廟，細個成班10歲左右細路係廟後邊爬石上山頂再坐紙皮滑落來，有冇同好相認?

小學嘅味道 佢啲串燒係我食過最好食 唉
咁夜晚果個好似道友賣串燒果個仲有無開 我對上幾次都唔見佢

而家好似得番呀婆整既牛肉燒賣

豬肉燒賣先岩

Yes sir 佢唔係成日開 但呢排開得密左 4點就賣晒啦

都見唔到了 得返d呃錢垃圾食物
串燒真係好好食

我老婆鐘意食星洲米乾牛河，附近蘭香，豪城，翠河，賓墟全部都話唔食得，係智多星叫做可以接受

無爬文,睇見D人排合益泰,文記,維記真係笑撚左
豬潤一定係漢發食,不過裝修後感覺差左

我呢d窮鬼通常去利公民個邊間綠林三記食糖水，唔係話好好食不過咁既價算抵食 但係而家唔好去食芝麻糊開水開到過曬火

綠林食過一次名不乎實，咩咩生磨芝麻糊都係一般貨色

最好食既中式糖水得以前油麻地永安對出sasa化妝後門間up dup糖水舖，未轉手坐路邊個時個阿叔整既芝麻糊好食到揸車去買 ，而家轉左手入埋舖已經難食左行過都無動力入去

即時有畫面
基本上住果頭班o靚仔 如果屋企俾落街應該都玩過
不過果時我老母唔鐘意我去果到玩
仲有果時嘉頓山無咁出名時都成日上去玩

味道中上，價錢貴，同區無，但係其他區好多好味又平過佢

以前我好記得一串雞串 5$ 啲雞皮燒到脆卜卜 加條兩蚊腸仔 用晒成日嘅零用啦

其實轉個角 有間叫金輪既豬潤都係做到一級水準

漢發 真係要去下

個汁同d雞皮 而家香港邊有

三記岩岩開果陣好啲 呢家佢啲糖水 果日經過買左碗西米 同 豆花 爛食到食左兩啖 Dom左
我諗我知你講油麻地邊間 呢間入鋪後真係普通到唔普通

維記d豬潤鞋到阿媽都唔認得，都唔明點解咁多人吹奏

點睇新香園？

留名

自幼已經出入深水埗

Lm

金輪如果佢啲位多啲 唔食坐得咁辛苦 我會推介佢繼合興旺後第二茶記 佢個早餐 鮮牛面加勁量蔥 好食到不得了

係呀 佢贏左深水埗得佢一間韓野好少少

漢發咪又係抄維記見人紅左跟黎做

樓主點睇銀湖??

係咪佳佳？搬左鋪位，佢個湯圓既薑底勁夠薑味！

個湯正喎

有一間我覺得差唔多 係九龍城 叫蘭英 佢啲串燒加埋個汁真係不得了

好耐以前標叔叔個位係一對夫婦賣小食 個魚蓉燒賣加鼓油正到 呢世都食唔返

想問長沙灣東京街附近有咩好食？ 經常喺嗰頭冇嘢好食

高高，萬發隔離

想食邊類?

上海菜唔係好得喎，勁油，次次食都肚痾胃痛

我中立講句 維記 佢個面嘅質感 真係好食 岩岩好
而湯底有薑味加埋佢陣獨有嘅味 我鐘意
而牛肉 係多到食唔晒 豬潤我唔食嘅唔知
呢間野 你一係鐘意一係唔鐘意 無中間位

就黎開新Post啦

誰是老闆再行前d，長盛豪苑地下
有間蘇亞印度餐廳，印度人開既
Butter Chicken 堅正、正宗
但千祈唔好點佢d午市咖哩餐，果d係為迎合香港人口味既快餐咖哩

高登後面個間小籠包點睇？可以一戰乎？

營盤街炸物ok

牛頭角有間豬扒米線?臻味?

十幾年前食過次容記
燒腩仔 小炒王 沙拉骨 魚腸

維記晏就平日洗唔洗排？

劉森記蝦籽麵點睇？好想試

點睇麻辣川
同埋有邊間雞煲推薦？

如果係有for vegan嘅cafe呢
唔該曬

岩岩碌左頭兩頁, 未有時間追晒post, 想問下有冇晚市好食既焗飯? 見巴打推介合興旺但放工去到都關左門

豪園格仔餅
外脆內軟 格仔餅淨係食佢

要 早餐同下午茶唔洗排

可一不可再

好甜垃圾
唯一好食 係滿堂紅 雖然任食 但佢個雞煲好過好多散叫

保安道街市果間好d

劉森記for sure
同個老闆好熟

麻辣川未開第一間分店嗰陣ok
但依家水準好唔穩定 食同一個湯同一隻餸次次去餐都唔同味
依家梗係去雲南風味食算

LM

Push 轉新Post

1001